港鐵成功搶fo 令人工島沉底

果然返工重要過救港
無得救